記住目標同保護自己行動，有鬼都唔怕

邊個死守，可能蠢或者鬼，勸唔走自己走。
沒出賣人地已經係不割蓆，唔係要一齊死守。